SpaceX 又射火箭

SpaceX is targeting a Falcon 9 launch of the PAZ satellite to low-Earth orbit on Thursday, February 22 from Space Launch Complex 4 East (SLC-4E) at Vandenberg Air Force Base, California. The instantaneous launch opportunity is at 6:17 a.m. PST, or 14:17 U

仲有5分鐘

好撚癲

gogogo

原本諗住今次射埋佢個太空上網系統上去測試 而家好似推遲左